傾左半年先發現佢有女朋友

係一次工作場合認識，交換左電話號碼。之後好長一段時間日傾夜傾，最近發現原來一直有女朋友，感覺好痛苦。

基路難行

有女朋友都可以日傾夜傾？ 傾電話？

WhatsApp

我都想我係男既 冇咁痛苦

有女朋友都同你日傾夜傾
咁佢都唔好得去邊

有女朋友都肯同你傾到咁 你其實可以得米
幸福在自己手 一日未死 仲有得揀

估唔到做左咁耐人都仲有唔知咩叫他朝君體也相同

愛情如戰場。

oh.... sheshe

我最近都識左個男仔
都差唔多傾左幾個月
日日wtsapp
但佢成日都有啲跡象 令我諗佢係咪有女朋友
但佢又無提過
感覺好辛苦
唔知點算

咩跡象

咪去馬囉，佢應該會飛現任揀你

同我傾

依家其實諗緊點樣可以靜靜地退場

直接問佢 但其實我都係有一次一大班人食飯 佢俾人踢爆收埋女朋友 我先知原來係咁 好似俾人玩左好耐

我覺得會他朝君體也相同 唔想係知既情況下害佢女朋友

有女朋友唔傾得咩

騎雞搵雞

我係雞

你個名好正 交代曬成件事

絲打你哩種心態係十分正確

好似有啲道理

傾計啫 有無flirt你先

會講下咩掛住你 冇左你點算 依啲咁既野算唔算？

有女朋友但同其他女仔日日whatsapp
內容都係吹水無聊野
咁又點睇？

所謂日日係每日一兩句 定係一見即覆 每日成幾百個whatsapp先

算啦

緊係算

諗過多做咩？有女就唔可以再識朋友？

算

米你老母

0米

好仆街倏仔，我有女都會同其他女傾，但唔打emoji唔講咩掛住。

去到尾試過一個女仔叫我單獨去日本，去左食左。
從來唔出口話掛

早排識左個女仔
又係傾左一排
出左幾次街
先發覺佢有仔
算鳩數啦

可唔可以一早承認自己有另一半

有女都flirt人 好彩我唔係佢條女

如果有穩定女友都flirt你 佢想溝到你之後當你做sp咋

唔止一兩句 又唔係一見即覆
幾百個到底果日要幾得閒先可以有幾百個

所以我踩左入去 唔係一見即覆 求其吹下水我覺得係friend 但係如果有乜都想同佢share先 好似就出事

PLAYER到
唔洗講都知後續.. 樓主會KEEP住搵佢 之後做緊人SP 再上黎問係咪好傻豬豬
之後再KEEP住搵佢->無限LOOP

已block, delete埋contact等自己冇藉口揾佢 希望有用啦

唔好食回頭草

鍾意佢又點 控制唔到自己個心 起碼控制自己個人 如果約既 死都唔出去

佢ig果啲係無po過相既
但從我日常同佢wtsapp中睇
1.佢覆我覆得幾慢下
2.成日去啲高級餐廳食野/周圍食好西（我唔知佢會唔會都去開啦）
3.有次夜晚同我講去左行沙灘（我心諗實係同女啦 斷估唔會兩個麻甩佬去行掛）
4.無約過出街

希望佢無上連登